--- 

title: Utdrag ur kalendern 
date: 2009-06-11 00:33:07 +02:00 

---

Önskar precis som [Rasmus](http://copyriot.se/2009/06/10/sommarsvarmeri/) att sommaren kommer bjuda på ett långsamt framvävt suveränitetsbloggande. För tillfället tornar dock aktualiteterna upp sig. Förra veckan var det Embassy of Piracy ([torrent](https://thepiratebay.org/torrent/4944384/Embassy_of_Piracy_Show01_(pictures___video))) som fick all min tid. På fredag åker jag till Moskva för ett föredrag om pirate bay, bussar och böcker på bokmässan (ska bli riktigt spännande att se hur det tas emot där). Nästa vecka åker jag till Milano dels för forskarseminarium och föreläsning på universitetet där det ska pratas open economy, post-digitalitet och piratpolitik, dels för ett [hackmeeting](http://it.hackmeeting.org/index.php?lang=en) där det ska snackas internetavgift och telekompaket. Juni avslutas med bambusermiddag ändå bort till Mexico för samkväm kring "teorias del caos" med min stora idol [MissPirata](http://twitter.com/misspirata) & friends. Nog med ursäkter! De halvfärdiga utkasten börjar bli otåliga! Efter den här utmattande intensiteten hoppas jag skölja av mig massa text. Laterz! 